工廠區想搞商業寬頻，請出招

留telegram, 唔該晒